<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Uutisets on Oulun Tietoteekkarit ry</title>
    <link>https://otit.fi/uutiset/</link>
    <description>Recent content in Uutisets on Oulun Tietoteekkarit ry</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fi</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://otit.fi/uutiset/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Terminaalin 01/2022 verkkoversio julkaistu</title>
      <link>https://otit.fi/uutiset/ensimmainen_terminaali_2022/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://otit.fi/uutiset/ensimmainen_terminaali_2022/</guid>
      <description>Voi jukupätkä, nimittäin verkkoversio vuoden 2022 Terminaalin ensimmäisestä julkaisusta on nyt luettavissa!
Painoksesta löytyy kokonaiset 40 sivua laadukasta toimittajiemme tuottamaa journalismia, eikä nauruhermoja kutkuttelevalta huumorihuiskausmateriaalilta tälläkään kertaa vältytty. Aloita siis sinäkin wapun tunnelmaan virittäytyminen tsekkaamalla tämä uunituore tunteella ja taidolla väsäytetty Terminaalipainos.
Terminaalin verkkoversioita pääset lukemaan täältä.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Killan kykkäturnaus 2022</title>
      <link>https://otit.fi/uutiset/killan_kyykkaturnaus_2022/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Feb 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://otit.fi/uutiset/killan_kyykkaturnaus_2022/</guid>
      <description>Sunnuntaina 30.1. järjestettiin OTiTin kyykkäturnaus. Osallistujia oli oikein mukavasti ja joukkueita ilmoittautui pelaamaan jopa kymmenen kappaletta, jonka ansiosta pelit saatiin jaettua kahteen lohkoon.
Turnauksen loppusijoitukset päätyivät seuraavasti:
 BSOD Meidän Joukkue Mielensä Pahottajat #KUHA - KuhaEiOoHauki SWAG Pimeyden Pimeät ruhtinaat GOATSE SyrvänKyylä TervaPerseet TiTO - The New Generation  Ottelutuloksia tarkemmin tilastoituna täällä
Onnea voittajille ja kiitos kaikille osallistujille hyvistä peleistä!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hallitus ja toimihenkilöt 2022</title>
      <link>https://otit.fi/uutiset/hallitus_ja_toimarit_2022/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Nov 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://otit.fi/uutiset/hallitus_ja_toimarit_2022/</guid>
      <description>Killan 26.11. järjestetyssä vaalikokouksessa valittiin vuodelle 2022 seuraavat toimijat: Hallitus  Puheenjohtaja:	Rainer Laaksonen Rahastonhoitaja:	Eira Paakkunainen Sihteeri:	Alina Piikivi Kulttuuriministeri:	Mariel Kurki Työvoimaministeri:	Petra Heikkinen Perhe- ja peruspalveluministeri:	Riina Annunen Sosiaali- ja terveysministeri:	Juho Bruun Sisäministeri:	Antti Koponen Ulkoministeri:	Lauri Ala-Mursula Tiedotusministeri: Niko Mätäsaho Opetusministeri: Santeri Hyvärinen  Toimihenkilöt  Matriisi- ja viinivastaava: Ville Hokkinen Matriisi- ja viinivastaava: Tuomas Pelkonen Tietoliikenneministeriön toiminnanjohtaja: Santeri Hyvärinen Operaattori:	Alina Piikivi Operaattori:	Lari Kuistio Operaattori:	Antti Koponen Operaattori:	Saku Salo Operaattori:	Niko Mätäsaho Operaattori:	Aleksanteri Seppä Operaattori:	Oskari Partala Pelihenkilö suluissa gamer: Taru järvelä Pelihenkilö suluissa gamer (1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kauden päättäjäiset</title>
      <link>https://otit.fi/uutiset/kauden_paattajaiset/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://otit.fi/uutiset/kauden_paattajaiset/</guid>
      <description>Moikkelis moi!
Voi juku ku pukkaa eventtiä nimittäin nyt tulevana perjantaina (21.5) on OTiTin kauden päättäjäiset! Luvassa on visailuja, pelejä ja kaikkea muuta hauskaa. Merkkaa siis päivä kalenteriisi ja laita hauskanpitohousut jalkaan jo valmiiksi. Tarkempaa infoa tulee pian, joten olkaahan kuulolla :D
Aurinkoista ja kesäistä kesää kaikille!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Uudet sivut</title>
      <link>https://otit.fi/uutiset/uudet_sivut/</link>
      <pubDate>Sun, 16 May 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://otit.fi/uutiset/uudet_sivut/</guid>
      <description>Oulun Tietoteekkarit ry:n kotisivut ovat uudistuneet. Puuttuvaa sisältöä pyritään lisäämään mahdollisimman pian.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
